娛樂圈欠吳卓羲一個交代

將警察真實嘅一面演得淋漓盡致

衝動，無腦，on9

有劇入面1%嘅正義感先算啦
性衝動佢地就有

比個袋佢同princejoyce用囉